政府宜家玩輿論戰

咁耐都唔清場就係等你地升級, 到見你地又唔成功, 跟住就反攻

講到班人係暴徒, 好撚暴力, 武力升級係絕對合理, 我估到到差唔多完, 林鄭先出嚟, 遣責一番, 再順勢話香港好撚危險, 要立例, 唔只送中, 重有23條; 依d唔只政客, 好撚多市民都會支持, 因為嗰陣會做民意調查。

睇嚟要勇武, 要衝, 以後機會都唔會多了...

佢玩得起先講，全世界都睇緊

輿論戰點解玩唔起, 唔好睇到外國勢力咁重, 最多出下聲, 再唔係, 制裁香港?

仲要今日係咁, 之後呢, 聽日都唔知點

林鄭過咗依一兩日, 真係wfc

越衝越散...

普通市民手無寸鐵，
根本咩都做唔到

係, 好簡單嘅道理

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

唔該你地 PO連登最緊要快

仲要唔係個個出嚟佔都會跟去衝, 且衝都唔係冇上限

癱瘓經濟

大家都見到政府係點
你出糧俾佢，佢用黎對付返我地
點解仲要同佢合作?

rsgz

cgk

?

其實傳媒就係口
西方支持香港人，其實點都唔會講啲對香港示威者不利嘅方向
你睇下英國周美國依家講嘢最大聲嘅政客點玩傳媒？

今日可能某程度上係, 但係頂到幾耐

抗爭唔係淨係得一種方法, 要癱瘓經濟亦唔係

唔去黑市買D武器番黎真係冇得搞

持久戰一定係 唔會一兩日就得

法國示威都用左幾個月啦

最怕佢咁急清係想今日過咋

幾個月（都失敗）
其實要靠自己可以逼到政府已經好難

唔該你諗下點去搵下寸鐵先好出黎衝好冇?

愛爾蘭共和軍

點買? 買到返嚟打游擊定恐襲? 咪天方夜談

除非大家都有槍，
好似打仗咁

當年清兵得刀劍

英軍已經識用火槍大炮射殺

明明當年英國佬係侵略射殺我地既人，
啲人重當英國佬神咁拜。。。

其實係唔係一個笑話黎

外國買
之後 disassemble
有d零件可以3d printing
練戰術

你有冇搵過先

今日都散

打飛機呀on9仔

唔好天真,清朝係有槍架

睇下西方幫唔幫啫
歷史上十居其九都係靠外援

個撚個咁有買武器既話，洗撚嘈咩

就係搵唔到

我諗唔到子彈點搞, 有咩建議

有係有，
不過打個比喻，
英國佬渣既係Ｍ４

當年清兵係得左輪打條毛咩

咁你真係可以收皮了

你依家打緊拳腳交咋, 左輪

其實唔係淨係得遊行同勇武兩樣嘢選擇, 同埋大家睇到依兩種嘅效果點啦

有咩其他方法(有效)?

當年清朝死得最多唔係俾人射殺,係比英軍刺死

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

14年係雨傘革命，19年就係雞蛋革命

做人要進步！

點解咁多人識改槍兒登仔冇人識, 當然我都唔識啦但我上面有問一個問題

輿佢老母咩 開撚晒槍

其實而家各區玩混亂已經夠照, 地鐵火車同三隧.
每個人唔洗等大台各有各做先最可怕

識改槍?

政治係延伸部分

一早有人講過

點玩唔起，宜家head shot，你咪又係坐係度

其實無人知

史實只係紀錄，同真實都可能有差距

２萬水軍可以打殘８０萬水師

你同我講比人用軍刀刺死既多

睇到呢度真係無討論既空間，
因為我真係拗唔贏你。

如果真係比人刺殺式既多，
２萬ＶＳ８０萬，
你插緊個時，幾條友上去圍佢一人打一拳啲英國佬都死啦下嘛

做

我地都可以

幫手廣傳

要有ground的, 勇武唔係好多人接受

連登始終係小眾

你諗下大部分香港人係咩人?

唔好亂咁試呀大佬 好撚大鍋o架

點解佢玩唔起，俄羅斯家陣都仲好地地
歐洲仲係買佢石油、天然氣支那先未驚過

係, 唔好咁單純

我知 我無叫人衝

但可以用國際聲音

宜家政府想攞埋道德高地...

開槍射人頭 今次佢水洗都唔清

輿論可能會話抵死

有用過汽油彈?

雞蛋你都幾有"智"wo 洗驚你咩, 示威定示弱?

拆
混喺金屬運入黎
再唔係用金屬3d print

可以Google
子彈製作
bullet productions

同埋要戰術訓練，熟悉槍械使用，要打wargame

本來香港已經有１４０萬貧窮人口

你重想多啲人貧窮落去，重要拖多啲人落水
我諗個１４０萬貧窮人應該就此罷休

癱瘓經濟？
點解唔反方向應該係要
搞好實體經濟，窮人唔再窮個時唔會好啲？
同埋有錢人本來就有大把錢，你唔會癱瘓到，
但窮人就手停口停，
一日唔開工就無錢
你到底係癱瘓緊邊個

新加坡都無乜言論自由，
但起碼佢地有屋住先

新加坡人權一直以來受到國際社會廣泛關注，新加坡政府在限制公民權益與壓制政治敵對勢力方面擁有極大的權力。於2006年世界自由度排名上，新加坡獲得政治自由5分、公民自由4分的評級（最高7分。1分代表最為自由），綜合評分為「部分自由」。2009年，新加坡在無國界記者的世界新聞自由指數所涵蓋的175個國家中名列第133位。隨著李光耀辭世，國際特赦組織呼籲新加坡政府重視人民基本自由與人權

搞好實體經濟? 政府有做到? 憑你做得到?
咪撚笑大人地把口啦

佢用實彈屠殺埋都仲得，西方除左撤僑撤大使，都冇咩做得到

打記者仲要打頭
一定唔係唔小心

點都會有成本, 咪搵個最持久且有力嘅方法, 香港人咁撚濕鳩, 只係會搵屌到嘅人屌, 你隱身抗爭佢吹你唔漲

香港窮撚先唔會反抗，仲會奶到雪雪聲

仲有得上
前提敢唔敢

貧不與富敵
富不與官爭

我未見過啲有錢人屌人個政府，
係得誠哥間唔中暗串下

有本事既人又唔做
無本事既人又爭ＬＵＮ住做

佢老人家作為全港首富講既野好少會錯

政府鍾意玩輿論戰，我地就要將今日定為政府屠城

佢有佢打輿論戰，自己都可以發大開槍鎮壓黎搞，佢要砌你的話乜都冇做照樣啪你一槍都得啦

窮到車錢都無得坐去金鐘重點反抗呀ＤＩＵ

ＳＳＰ去金鐘佢老母都好似成３０蚊

"英國領事館已確認開放領事館範圍供市民休息"

英國領事館收暴民?

請幫手傳push

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

記得喺現場大叫呢啲方法

隻眼就真係清水沖就好 冇方法可以搞

唯有靠重有能力嘅人

全民出動!!!行動升級!!!

白卡撚

香港勇武根本唔work
外國成功係因為人地有武器
香港勇武只會比位人入
然後社會焦點轉移
和理非未必令政府收皮
但至少贏得民心
要令老一輩 班藍絲知道 而家橫蠻無理既人係邊個
要令世界知道香港人係點 香港政府幾垃圾
大家最重要唔好灰
好多影響唔係即時見到
但唔代表無用

啲人唔信or唔care嘛

突然間衝乜野
完全冇計劃冇裝備
依家d人散曬喇
咩都冇喇

佢地想, 亦都冇人阻到佢地

衝上去又係比人打

我打個比喻

我以前玩ＬＯＬ 北美英雄聯盟，
對方３，
我地２

條友自己衝埋去１打３，

死撚左問我點解岩岩唔救佢，
大佬，人地有一個可以１打３既，
你就ＯＮ９９死都要衝埋去，
唔等埋其他隊友幫拖圍佢重要自己去圍佢，
又唔諗下自己打唔打得過人地，
好啦，死撚左又要屌人地老母。
自己ＯＮ９又怪得邊個

之後，我都好少再打機，
更加無乜點打英雄聯盟，
因為ＬＯＬ真係一個ＯＮ９既遊戲。

返返現實，
有錢有面個班人，有能力個班人唔會亦唔肯出聲幫，
因為佢地都有自身既利益

有能力既人，應該係讀到書個班

但我可以同你講既係，讀到書個班，ＴＯＰ個啲，
唔係去晒專業龍頭公司做，
就係去晒公務員入面做
（我以前小學全面第一個個女仔都考左入入境處做主任）

靠佢地？
有時我都唔知佢係藍定黃，
表面份工就係藍，但實質佢會去遊行，
咁即係點？

不過通常讀到書既人又古惑啲，成績好個班重古惑，
人性其實好醜陋

直接強攻差館
唔打裝，點打怪

咁睇下佢地對依個送中條例點睇, 如果唔係做乜會咁多人遊行, 唔犯法都可以抗爭, 唔止遊行

冇話要阻
但今鋪真係好難贏

贏唔到, 政府只係想搵個動武嘅excuse, 所以某程度上差人都比自己人擺上檯

記者都比鉛彈爆頭

。。。

所以話升級係唔得, 今次無論係咪香港最後一次抗爭, 都係一個證明

打游擊先
搵安全地方避
消耗完班狗體力
再集結

手法係咩?

唉 犧牲左班年輕人 好可惜

我唔信佢地係鬼, 我信佢地係真心, 只不過選擇冇咁著數啦

更正: 就算有鬼都唔信係大部分

同埋，根本升唔到級。。。

都無資源，
玩魔獸爭霸唔夠木頭，
你睇下電腦比唔比你起野

趁未有第３，４，５，６，個記者比人爆頭，

返屋企啦，每個人都有老母生
大家既老母應該都好擔心大家
諗下其他有效既抗爭運動好過啦。。。

再唔係叫啲阿婆出黎示威，
如果阿婆都夠薑打，個時就真係天怒人怨啦
再係咁落去，

佢地顛起上黎唔知會做乜撚

拎支雷鳴登鳥出黎就仆乖啦到時

紅字依句宜家已經唔洗再講喇, 一早就講話要搵其他方法, 但冇人聽都冇計

僱傭

而家物資可以運去邊度

中共會真係出老解

明日開市前港交所前野餐，令其無法運作及買賣，講緊既係幾百億交易，一日已足夠令其他國家投資者認為香港經濟出問題而不活躍投資。
我地無籌碼，只係普通市民，只可以用自損方法去搏！

比人驅離又

唔得, 要靈活、合法同持久

玩輿論? 國際層面輸晒啦
係人都知你莫視100萬上街先變暴力衝突
合情合理

有冇手足熟傳媒方面 訪問港台司機既屋企人 制造更多輿論壓力俾班死公安

中港共就係唔理國際點睇

本地輿論

我屌你老母 我地而家連刀劍都無呀
仲要食催淚彈同子彈呀
你老母生你出黎就係一個笑話

繼續分化

你老母生左你先係笑話 弱智都學人生仔 遺傳哂俾你 陰鳩公

本身已經分化, 我真係想像唔到, 可能判重罪加立廿三條

其實有得諗
利申 gta

華人社會連遊行示威都遊到要玩計謀
你話黃種人幾撚下賤，根本已經係內鬥既一種

白人就唔同，一致槍口對外，唔撚妥政府既警察二話不說就反調。
垃圾香港人仲要講一大埋道理勸警狗反調，肉撚酸到。

華人賤種正垃圾!!
華人賤種正垃圾!!
華人賤種正垃圾!!

由其啲傳教士當時性侵中國女性

你鬼佬黎？

您又知，

有講錯咩

３８８用既金融系統係世界級

如果咁易比人爆到，

你係大戶既話你會唔會放過港交所？

屌你一睇就知你冇熟讀歷史

我知，但我唔想認

因為我地都係華人呀屌你
係白人面前，我地都係一家人

我淨係知日本

ＳＯＲ

如果敢做既一早獨立左 洗鬼等到依家咩

佢地除左識屌人老母之外，

重識做乜。。。
重要話人地弱智，
佢地咁高智力好心就諗個解決方法出黎

其實兩方裝備差唔多 你去utube search cheap

先生, 子彈入面d野唔係3d print到出黎的

我地都可以玩輿論戰
仲係國際層面

Cctvb一定係咁loop示威者做野既片 有冇人可以剪暴警今日既所為反洗腦

習近平思維模式就只有一個
就係「不容被挑戰」
所以好易估到佢套路
貿易戰就係咁

宜家美國都係等睇戲
黑警或者習近平行錯一步
人地聯合幾個國家制裁你
隨時成個中國玩完

咁就要搵化學大師協助

breaking bad咩

其實傳統果隻真係唔難整
不過大煙

係咪架

真係唔難
Google下就知
記得打英文

你即係話土製xx

整個彈殼彈頭嘅模
小作坊式生產
公差就一定大 但叫做有啲嘢整到
入面嘅火藥可以先試下用硝化纖維
硝酸鉀/棉花唔算難買

唔好啦
揚咗好大鍋, 唔值得搏

咁由火柴入手
火柴合法

其實好多基礎軍事用品唔怕煩/唔要求完美還完功能嘅話都係整到
頭先個子彈模
甚至可以去槍街買啲dummy
用逆向工程+3d printing+鑄銅整到
不過如果香港變成咁
真係同動亂地區無分別

你都識講啦

收皮啦和理非

今日勇武咗, then?